---
title: Merkanalyse
date: 2017-11-22
---
Merkanalyse verder gewerkt, we hadden vier verschillende merk analyses gemaakt, die van mij ging over paard zelf. Mijn teamgenoten hadden merk analyses gemaakt over vergelijkbare clubs. 
